{
  "Connect Wallet": "지갑 연결",
  "Disconnect Wallet": "지갑을 끊다",
  "More": "추가",
  "Link Wallet for more information": "지갑에 연결하여 추가 정보 보기",
  "Close": "닫기",
  "Confirm": "확인",
  "The copied address has not been registered yet. Are you sure to register?": "주소가 아직 등록되지 않았습니다. 등록하시겠습니까?",
  "Signature": "서명",
  "Sign this message to prove that you own this wallet and continue, cancellation will disconnect.": "이 메시지에 서명하여 귀하가 이 지갑을 가지고 있다는 것을 증명하고 계속하십시오. 연결이 끊어질 것입니다.",
  "This page is located for %network%.": "이 페이지는%network% 에 속합니다.",
  "Switch network to continue.": "계속하려면 네트워크를 전환합니다.",
  "Number of Inputs": "수량 입력",
  "Insufficient Balance": "잔액 부족",
  "Unlock airdrop": "공중 투하 잠금 해제",
  "Unlockable balance": "잠금 해제 가능 잔액",
  "Home": "첫 페이지",
  "Notic": "공지",
  "My assets": "내 자산",
  "white paper": "백서",
  "Language settings": "언어 설정",
  "Dark mode": "다크 모드",
  "Wallet Address": "지갑 주소",
  "Reward balance": "보상 잔액",
  "Available balance": "사용 가능한 잔액",
  "extract": "추출",
  "Unlockable airdrop balance": "공백 잔액 잠금 해제 가능",
  "Unlock": "잠금 해제",
  "Balance": "잔액",
  "Loading": "로드 중...",
  "No More": "더 이상 없어요 ~",
  "My team": "내 팀",
  "address": "주소",
  "Registration time": "등록 시간",
  "state": "상태",
  "Activated": "활성화됨",
  "Airdrop in progress": "공중 투하 중",
  "Short Coin Count": "공돈수",
  "Number of recipients": "수령자 수",
  "Invite delivery": "초대 발송",
  "Remaining from %num% airdrop": "%num% 번째 공중 투하까지 남은 거리",
  "Participated in a %num% bye throw and obtained %num% of the coins": "%num% 라운드 공중 투하에 참여했습니다. -%num% 개 획득했습니다.",
  "Increase revenue": "수익 향상",
  "My computing power": "나의 계산력",
  "Team computing power": "전대 계산력",
  "My invitation link": "내 초대 링크",
  "Pledge&Farm (Stay tuned)": "질권 & 농장(기대해주세요)",
  "DEX Exchange (Stay tuned)": "덱스 거래소(기대해주세요)",
  "Invite friends to CORE": "친구를 초대하면 CORE를 받습니다.",
  "Received rewards": "이미 보상 획득",
  "Invitation link": "초대 링크",
  "View Rules": "규칙 보기",
  "Invitation for large delivery rules": "초대장 발송 규칙",
  "Each time a new valid user is invited to unlock NOAH, they will receive CORE rewards. First level teammates will receive rewards of unlocking amount * 4%, and second level teammates will receive rewards of unlocking amount * 2%": "신규 유효 사용자 1명을 초대할 때마다 NOAH의 잠금을 해제하면 CORE 보상을 받을 수 있습니다. 1급 파티원은 보상을 받을 수 있습니다: 잠금 해제 금액 *4%, 2급 파티원은 보상을 받을 수 있습니다: 잠금 해제 금액 *2%.",
  "Improve profit rules": "이익 향상 규칙",
  "The total computing power for participating in project airdrops is equal to personal computing power plus team computing power. The more teammates there are, the greater the team's computing power. 【 First level teammate 】 The directly invited teammate contributes 20% of their effective computing power to your team's computing power. 【 Second level teammate 】 The teammate invited by your first level teammate contributes 10% of their effective computing power to your team's computing power": "프로젝트 참여 공중투하 총계산력 = 개인 계산력 + 전대 계산력.팀 동료가 많을수록 팀 계산력이 커진다.[1급 동료] 직접 초청한 동료, 그의 유효계산력 20% 는 당신의 전대계산력【2급 동료】당신의 1급 동료가 초청한 동료, 유효계산력 10% 는 당신의 전대계산력으로 공헌",
  "Extract NOAH": "추출 NOAH",
  "Extractable": "추출 가능",
  "Add to wallet": "지갑에 추가",
  "First level teammate": "일급 동료",
  "Second level teammate": "2급 팀 동료",
  "No data available": "데이터 없음",
  "Attention: Unlock ratio": "참고: 축척 잠금 해제",
  "Unlocking requires consumption": "잠금 해제에 소모 필요"
}
